【武漢肺炎】安老院恐失守！筲箕灣東華三院88歲翁初步檢疫弱陽性 近期已禁探訪

垃圾社署

可致命武漢肺炎疑殺入本港安老院。據悉，一名住在筲箕灣東華三院香港西區婦女福利會護養安老院的88歲老翁，今日（2日）因肺炎入住東區醫院，初步對新型冠狀病毒測試呈弱陽性反應，正等待衞生防護中心進一步測試，情況穩定。據悉，該安老院自2月28日起已禁止探訪；其他院友暫時未有病徵，未列為疑似個案。